本人全力支持香港境外投票

支持台灣做境外唯一票站
果到好多港人住
中國境內有票站好合理

邊個唔支持就係反中國